[檢討]其實今晚過後係咪有地方可以做得更好？

首先我想請大家用一秒鐘諗一諗
點解今日要入機場？
你入機場為左d 咩？

如果你原意只係為左癱瘓機場，乜都唔理只想攬炒嘅話
咁我都冇咩好講，因為你今日好成功
但係如果你係本著「和你飛」嘅宗旨去機場嘅話
我想請你諗一諗，今日咁樣做有冇偏離到你嘅目標

好似琴日咁，機場多人jam 住左
最後機管局決定停飛，咁係政府嘅決定
政府冇去幫到旅客，我地幫到手
咁係我地加分，同時我地又向旅客解釋成件事
旅客先會聽到我地嘅訴求，咁佢地返屋企先會宣揚開去
咁先可以輸出革命嘅同時，又可以阻礙機場正常運作

但係今日變左我地主動block 左個機場
係冇錯，你成功癱瘓左個機場
咁但係有冇將我地嘅訴求俾到旅客帶走？
佢地連個人都走唔到，仲點樣幫我地宣揚香港面對緊嘅問題？

和理非手足，今日辛苦你地入黎機場
但係你入到黎係咪齋坐唔郁，開ig 打卡？
會唔會勇敢少少同外國人傾下計/幫下佢地手？

勇武手足，今日辛苦你地入黎機場
仲要黑警掹槍出黎都仲救到手足
但係我都想請你地唔好俾仇恨掩蓋左雙眼
唔好變成我地最討厭嘅黑警

今晚過後，希望大家冷靜落黎
諗一諗下一步應該點做

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

入機場, 為道歉!

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！